點解個個坐巴士都坐左邊

次次都見左邊多人過右邊, 究竟係咩心態

望女

睇走光？

望街吖嘛。
又可以昅女排隊昅波那。不過次次昅都冇波

好訓d

利申:坐開左邊

睇女

有波gap睇

我反而鐘意坐右面睇馬路

望街望人 同埋搭開個架望埋海

鐘意坐右邊多啲

其實係通常右邊都好曬

我坐右邊多

有幾次見到左邊排排有人但右邊冇

右邊身大力啲
有個痴線佬坐埋黎都可以一拳轟落去先

做緊反車測試

因為右手玩電話
左手可以靠住個窗

坐左邊可以望到到站未

記得Hunter x Hunter 有集講過
人係無其他因素影響下而唔知選左右既時候
大部分都傾向選左